［特首二選一］CY vs 方丈

如果得佢地兩個揀，一人一票你選邊個？

正評：CY

負評：林祖舜

移民

我想知邊個黑人憎啲

講仆街又真係不相伯仲